好心想跳樓果d垃圾跳都跳遠d啦

依家日日都有人自殺跳樓
想死簡都簡個無咩人既地方跳啦
你想死姐 其他人唔想陪你死架
萬一比你壓中真係陪埋你上路

介紹番
飛鵝山山頂
大帽山
獅子山山頂
或者仇人屋企（佢買左既）
以上保證死無全屍 重刷好地方
下世投胎都高機率住番山頂

樓主變相支持緊人地跳樓

呢個真
我就是成功例子

港督府唔夠高

禮賓府

on撚9,
我絕望到連條命都可以唔要個時仲要諗唔影響人?

我跳樓一撚定瞄撚住樓主老母黎跳

今日喺山頂跳樓嗰個人一定係睇咗你呢個post

咪係
到時仲有心情簡地方咩
on9

希望你中啦
你得一飛人肉子彈架炸

真係好撚慘

遊大峽谷拍照時失足 港男「假定死亡」正搜索屍體

開始識跳
越高跳
重刷中SSR機率越大

全部都戇撚鳩
上水火車站跳軌，香港最佳自殺方法

你介紹嗰D太遠啦
太平山頂近近地有人試左, 課金就有得死

橫掂都係死，點解唔臨死前做返啲轟動啲既事，死都死得要有價值

例如呢

打算死嘅冇必要俾法律綁住

山頂跳咪即係玩鳩救人嗰班

比人拉咗未必死到

有咩建議

死都要課金真係慘

萬一大頭蝦唔記得帶摺櫈
要返轉頭再課多次既話
真係含撚都冇味

唔緊要
既然你咁有決心
我會上黎帶比你
幫你做直播